如果我地輸咗區選，咁點算？

now區選情報Telegram Channel

Push

On q : 我地立會贏番哂番黎

依佢性格真係會咁講

呢個時候應該係諗下點贏, 之後嘅事之後再擔心

仲信選舉？

邊個11月24唔係香港？

我見咁多隱形建制出來，唔知點打

11月24俾你投?

又唔係未輸過, 有咩點算
根本依家市民就係唔相信個議會制度